poly手足 你地而家幾好嗎

好擔心你地夠唔夠衫著
有無唔舒服
入黎傾下講兩句

祝你地平安 希望你地意志堅定
我好掛住你地

Push我都好擔心
話我知你地既情況啊

你地夠唔夠飽 夠衫著嗎

夜晚翻風記得著多件衫
食野小心 洗多幾次煮熟啲
唔好諗咁多野 relax下
無論你地最後係咩決定都會繼續撐你地架

天氣凍呀 一早一晚 小心冷親

最近天氣凍啦會唔會夜晚凍呀? 食得飽唔飽呀?

成間大學死城咁屌你老母死黑警

天氣冷 晚上要保暖
大家一起煲底見

Poly手足
多謝你哋嘅付出 人權法 通過咗喇
真係好多謝你哋
天氣凍 著多啲衫！

加油

我會繼續為你地祈禱..求上帝繼續保守帶領你地

無論你地有咩決定都支持

對唔住 等多陣

唔好意思呀

你地真係好勇敢

真係唔係太知入面咩情況。

對唔住~~我地太廢連累左你地一生

支持poly手足任何決定

好凍呀,有冇衫

推

推 有咩都可以係度同我地講

Poly手足要咩都可以同我地講啊

推，你地要好好照顧自己，多謝你地

手足保重，休息多啲！

唔好係戶外訓 小心凍親

Poly入面的手足，廚師，記者等等
天氣冷左記得要著夠衫 定時進食～
唔好太介意暫停抗爭呢樣野 好好休息 遲d見

手足我地撐你

手足 你地係最勇敢 香港人永遠記得你地

要照顧好自己，激死班狗

為你們禱告，我都好掛住你哋！
黑警四面埋伏，我哋入5到嚟救你哋，但你哋5好放棄，我哋等緊你出來，要平安，著多件衫5好冷親我哋要齊上齊落，應承我！一個都不能少

有無衫著？有無被冚？？？？

手足點

ok,好呀

我地對你地唔住

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

我愛理地呀

入宿舍搵衣物啦

多謝你地 撐住

非常擔心
每一日都祈禱

海外文宣手足會繼續為你地向世界求救
好快，煲底見

手足
您地係英雄
頂住
you are the best

睇新聞話班毅進仔開咪笑你地，放心，佢哋而家狂出口術仲急過你地，一於做好基本打掃休息地點先，佢哋越急出招就越肉酸越on9，無必要咁易比佢地帶動情緖。

加油堅持落去

你地啲伙食記得蓋好佢呀
要注意衛生
唔好肚痾呀